要全方位抗爭，文有文鬥，武有武鬥

今日和理非，夜晚勇武

冇撚用

成班人濫用私了

同721有咩分別？

批鬥

就算有私了 美國一樣會出人權法。全方位抵制中共港共同藍企。
私定公都會有，不分和勇，核爆都唔割